和理非同勇武派可以點合作？

大家點睇？

唔割蓆 互相支持對方行動已夠
可以唔參加但唔可以笑冇成效

但雙方對於點樣參與抗爭喺手段上有明顯分歧
喺目的上互相尊重可以理解
但點樣可以做到互相支持呢？

物資 文宣
出去又可以做企鵝壯聲勢
而且和理非有機會被感染成勇武

我覺得今次其實係一個做法
和理非你唔理 勇武完被打壓
和理非就要再用人海為勇武拎番公道

意思係隨住政權對人民嘅反應（不同形式嘅打壓）
和理非同勇武之間嘅關係某程度上係彼此繼續行動嘅催化劑同動力？

和理非基於咩條件可能會被感染成勇武？

其實我覺得都可以咁講 大家做嘅野都無效果時
唔應該去笑對家廢 反而係應該要覺得憤怒
點解做啲乜都唔理 更加去加強兩方面嘅行動
互相為大家而感到憤怒 感到傷感
我覺得係會比較好 只要記住大家係同路人就得

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

和理非/ 文宣/ 勇武三GROUP

和理非都係製造民意多
文宣要D小聰明, 主動網上/ 圖/ 長輩圖攻擊敵方意志
勇武要儲力休息...真係要有衝既精神..

和理非上街遊行表達民意
就要設期限比林鄭通諜
佢過左期限都唔回應民意
就出師有名比勇武為和理非討回公道
當勇武抗爭完 尚未取得成功
和理非就要支持勇武既作為
再次上街表達民意

呢個就係點解上星期一百萬遊行
今個星期有二百萬背後既方程式

其實好難 因為和理非有太多顧慮 最怕係備狗拉 所以多數唔會轉軚勇武
但我相信大多數和理非係支持同感激勇武 因為佢地係用血肉之軀去抗爭 今次會嘈我估係因為衝嘅時機唔啱 612衝 我個人係好撚十卜勇武 睇住佢地成日 緊張到唔識肚餓 勇武 你哋並不孤單
其實和理非人好易說服 只要合情合理 和理非都會十卜
利申 有撚用和理非
Ps 我愛勇武

一個出面，一個出力，和理非幫勇武對外解話，勇武保護和理非

各施其職，始終就自非建制支持者也有唔同取向，點樣將大家凝聚一起發揮力量才重要

雙方唇齒相依 只要唔好互相攻擊割蓆 就可以合作 各自做自己做到既野 按情況互相配合

但其實和理非並不代表唔會被補
佔中九子就係好嘅例子
如果係咁的話
有兩個問題我地可以諗下:
1. 喺咁嘅處境底下，係咩令到和理非堅持用佢地一貫嘅做法抗爭？係道德？宗教信仰？仲有咩可能嘅原因？
2. 既然和理非既收唔到預期成效，參與者付出嘅代價亦唔見得會細（例如:被捕、坐監，甚至928、612行動進行期間嘅武力清場），咁點解和理非唔更進一步，採取更「激進」嘅行動，逐步趨向勇武？

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

但事實上和理非亦都係用緊血肉之軀去抗爭
只不過佢地唔會主動攻擊
政權依然會以武力鎮壓
和理非其實都會受到身體嘅傷害

有2個問題看似基本
但值得思考
甚至係勇武要繼續用呢種模式抗爭時必須回答:
1. 面對政權壓倒性嘅武力
勇武抗爭相對於和理非有效嘅地方其實喺邊度？
2. 叫更多人參與呢種抗爭嘅號召力喺邊度？

我地唔可以忘記呢個愛香港嘅同路人

其中一個612俾我地反省嘅
係和理非同勇武嘅溝通
喺抗爭現場無大台嘅處境底下
點樣決定大家幾時做乜嘢或許係之後嘅抗爭我地必須面對嘅

分區域得唔得

問題係和理非同勇武如果本身無聯絡合作開
要既場分區域進行唔同嘅行動
邊個可以發揮到領導嘅角色？
呢個角色其實諗深一層喺抗爭者對於抗爭手段有分歧嘅時候其實有無必要？
既場嘅溝通點樣可以令分左佢嘅行動互相補足？
分工或許要再仔細一啲？例如: 醫療、物資等資源同人手嘅分配點樣配合同支援多條以唔同手段抗爭嘅戰線？

和理非區》中線支援（物資/ 醫療） 〉勇武區

和理非: 一個也不能少, 一日有義士被捉, 一日都會行動: 文宣圖攻; 人海戰術; 不斷搶佔道德高地同政治辭令話語權
勇武派: 獲和理非人海授權可發夢, 威震暴政; 夢境再由和理非帶同物資入場, 掩護義士
和理非同勇武派互為表裡, 一陰一陽, 一靜一動
同一時間兵貴神速; 兵者詭道, 要發夢就要精神嘅樣; 要精神就要放空嘅樣。